如果有四五百萬應該留係香港好定去其他地方做土皇帝？

係香港只可以住細屋 生活水平中等
但勝在衣食住行方便 多元化

如果移民去d落後既地方 又可以一蚊當十蚊洗
缺點係水電供應成日唔穩定 出街唔安全

應該點揀好？

去元朗西貢八鄉咪得

台灣，如果你個數加多個零， 建議你去英國

500萬買完唔使做？

除咗台灣
其他東南亞國家有冇得諗？

越南 泰國 馬來西亞 呢d點睇？
偏好馬來西亞 治安同物價都比較平衡

拎2,000,000喺泰國市中心買多2層樓收租
拎2,000,000去做超穩陣投資收5%息

剩低500,000撈底Apple
另外果500,000 ，得閒叫下雞，包下泰國嘅學生妹，女Model，搞吓私人派對玩下3P

唉屌，我有五球我一定唔會喺香港

每個月攞一萬蚊嚟租一間2000尺嘅樓

但係水電同上網都落後香港好多
成日停電停水

而且最大問題都係安全
驚成日有人爆格 出街被人老笠
連行個山都有山賊

當你400萬,買樓用150萬左右
得返250萬
35歲去外國當你80歲死
250萬點洗45年

如果你投資當穩陣嘅話4-5% (低過s&p 30年平均,因為你每個月都要drawdown生活費)
每個月1萬蚊
自己一個都可能夠,但去到之後就唔好諗一年去一次歐洲/日本
想養車都要養二手日本車,iphone 2年先好換
仲未計通脹,第三世界好多通脹都快過發達經濟
10年之後1萬當今日5000用
玩玩下可能55歲得返150萬要賣樓去非洲繼續

醫療方面呢
聽講外地睇醫生好貴

冇,以上全部冇得入籍,

年紀大去台灣,

有bno去英國

多數有錢移民唔做嘢都會買醫保
要平價醫療去台灣啦

唔好玩啦 廿年前咩
全亞洲最熱門嘅旅遊城市 邊有可能停電停水